有無人著過45R 呢個日本牌子？

前排經過佢間店睇，啲衫款式好多刺繡同花紋，很料摸落幾厚實幾靚，一睇件褸竟然要6千尾 雖則依家做緊sale 有折
有無人著過知道襟唔襟著，值唔值

好感動有人覆
最近入鋪頭睇仲有半價，官網都有sale
啲料摸上手真係好厚實，係冬天著都驚太熱
壓縮羊毛著落有咩唔同？

老媽子好鍾意 舒服透氣，smart casual款

不過有少少貴
同埋有部分野係MIC

好野黎